有無人覺得應該立法禁止搭車大聲講嘢

屌你老母帶住耳機開到最大聲都聽到啲仆街大大聲咁傾計
靜啦屌

應該立法規定與中聯辦嘅人黎香港工作要宣誓效忠基本法

好似日本手機要靜音同埋唔俾講電話

禁止大聲播片

但係唔好搞到1984咁

共識定法例？